【幕門噴火花】列車站站停累乘客呆等 步行快過搭車？

搵d月台仔去拉車啦屌